唉 原來財經台知名會員真係去左...

拎哂啲學費去賭仲要借財仔
書都未讀完就欠落一大筆債
所以話炒股玩動物真係害死人...(特別係啲大陸垃圾股)

點都好，佢都曾經帶過歡樂同明燈指引俾一眾財經台手足，希望最後俾返尊重佢 #respect

媽咪

媽咪好似唔係買大注架WO

佢最近消失左

唔講邊個點專重佢

要籌錢救佢

媽咪麵

樓豬點知

去左邊？

\|/

巴打你都識佢？
因為佢係內地 所以冇人知又冇新聞報
係得圍內班熟人知...
真心由佢去啦

上星期IFC 跳樓O個單?

聽講佢牛熊allin 扑中賺大錢，
之後上大陸叫雞比公安拉左，
而家行政拘留緊。

媽咪麵？
唔會係雲神啦，改完名仲好強戰鬥力

麵仔

下

真係麵麵？

真定假呀 講到似層層 又有人扮假膠

麵仔有借財仔？

唔好9up啦，今日先同完佢食飯

7月未過呀

我冇改名

麵爺！有賭未為輸呀

大dodo

Sick ball

最衰都係你

lm

去年今日燈門中，
雲面老貓輸牛熊；
媽咪不知何處去，
老貓依舊笑春風。

尋日先同佢食完飯

個個都話同佢食完飯 知咩事啦
自己小心啲啦

\|/ rip

大DODO 真係走左???

大DODO

真？

冇證據點吹都得啦

吹水死全家

Link?

\|/

平時做開cdrom
respect

咪亂講野。拎真憑實據出來。

ching又出招

麵麵

唔會係麵神呀

confirm左係真，由個po沉啦

達仔又撚狗

Rip大dodo

rip

真係去咗邊度玩

吹水全部報落自己到

邊撚度內地？

農曆七月。。。

唉 為左找數
用春袋開榴櫣 之後

9UP 當秘笈 講到咁熟標題又用原來呢啲字眼

唔係好信 佢似假膠多
唔似賭咁大

收 啦

有冇人真人識麵神呀

麵神

你個名

表演春袋開榴連爆袋死左

麵仔幾耐冇出現 冇留意開

佢paper trade, 輸乜鬼

rip 春袋

9up

無證無據就話人死咗

講大話死全家

麵仔 返來啊

屌你老母講到似層層, 難分真與假

大dodo

拋榴槤落海.png

唔見麵麵入黎, 原來麵麵麵真係重注爛米, 走投無路

其實爛米17蚊入, 應該唔洗死住, 可惜麵神19蚊重貨

麵麵, 來生不做支那人.

child登 冇講錯，一堆人兒童和應

佢賣左啦。第二日仲笑人唔放。
借錢買正股都唔駛死啦。

以升災記念大dodo \|/

共你相識三千天 買入牛熊證
慶幸也有你帶領 那燈卻是明

唔係wor, 麵神好似17蚊再入熊沽爛米. 但跌極都跌唔穿16.

關我撚事

大dodo \|/

大dodo\|/

待淋ching好文彩

那燈是太明 順口好多wo